屌你老母 你班仆街打靶仔

兩個月呢第一次咁嬲 要開post 屌曬你地老母
唔係唔俾你輕鬆 開派膠post
但你地識唔識用不推文回覆呀
啲行動post 沉曬底啦
你地對唔對得住義士！！！

屌完你地仆街仔我又要去推post la

8.23

8.24

8.25

Push

文宣呀！！！

推

都話叫連仔auto set做不推文回覆架啦

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，
我們一直以來的信念，一定要堅持下去。

咁又唔得 要推有用post 架

8.21